電訊盈科媒體奪得英超 2019/20 至 2021/22 賽季的獨家播放權

電訊盈科(股份代號:0008)【香港·2019 年 1 月 3 日】電訊盈科媒體宣佈，奪得英格蘭
超級足球聯賽(英超)2019/20 至 2021/22 賽季的香港獨家播放權。
Now TV 繼續成為香港唯一持牌廣播機構獨家直播全部 380 場賽事，為觀眾帶來最緊張刺激 的比賽，並致力以最高的畫質提供最佳觀賞體驗，每賽季合共有 76 場賽事將透過 Now One 機頂盒以 4K 畫質傳送到觀眾眼前。Now TV 客戶亦可透過 Now 隨身睇應用程式同步收看直 播賽事，或於賽後利用 Now TV 自選服務重溫精彩時刻。
電訊盈科媒體集團董事總經理李凱怡小姐表示:「我們很高興與英超延續雙方悠久的合作關 係，於未來三個賽季獨家在香港帶來英超賽事。電訊盈科媒體再度取得於收費電視、免費電 視及 OTT 上直播英超賽事的全部播放權。作為香港的『體育之家』，繼續播放英超賽事及 引入 4K 直播彰顯我們致力為客戶帶來全球最頂尖體育運動的承諾。」
英超廣播總監 Paul Molnar 先生表示:「我們深知香港有許多熱愛英超及我們球會的球迷， 電訊盈科媒體在為他們帶來精彩賽事方面非常出色。我們十分高興與電訊盈科媒體繼續夥伴 關係，並期待與他們在未來三個賽季緊密合作。」
連同現有的頂級歐洲聯賽及其他地區的聯賽賽事，Now TV 客戶每賽季可收看超過 1,600 場 世界頂尖的足球比賽。Now TV 會繼續帶來最豐富的足球內容，為香港觀眾提供專業分析及 廣東話評述，務求將最受歡迎的足球賽事集於一個平台，為觀眾帶來前所未有的樂趣。

So what
人在外國 一直用外國網睇

威！

你地香港人廢姐 唔係我威

唔係我地香港人廢，係你威姐

你地香港人真廢 唔係講笑

關你撚事

你鬧我咪關我事囉
狗口長不出象牙 ha

人哋讚你威呀

換咗我個 4：3 mon 再講啦

終於冇大陸佬插手

總之你狗口長不出象牙啦
下下爆粗

外國長大的狗？

爆粗就唔撚得 你話人廢就得

牠系
而你可能系港狗

爆粗就係唔岩~.~

原來係大陸仔

港狗

靠邊站
你地就係中國人
我拎美國護照既 唔好雙提並論

係同系都唔識？你外國狗？

咩岩？啱同岩都唔識？

我只知你香港人垃圾

咁你而家係咩論壇到發表緊？咪就係垃圾香港人整嘅香港論壇囉？你係到吠咩？

外國ser sorry
Lihkg創辦人拎bno

咁有無香港身分證？

我點知佢有無
你自己pm佢囉

咁我想問個hkg點解😮

返番去你外國嘅forum 玩啦，柒頭！

當以睇動物園既心態上連登囉

威啦！

你地香港人垃圾 唔係我威

𨳒，你咪又係喺香港到過去外國！我以為你一開始係美國人添

香港暫住姐
有美國護照就夠啦

廢柴！你靠自己過去定屋企人呀？過美國都要靠屋企人呀？你今年19歲呀？

無人想要你本美國護照呀！有本事唔好係香港呢個垃圾地方住啦，柒頭

有獎學金又要大大聲講咩
香港人

唔使講，無人想知，去到美國希望你要好好加油呀！唔好因為黃皮膚被人蝦呀！

收皮啦 港豬

做乜鳩
無圖你話自己住邊都得啦垃圾
唔好妄想自己真係手持美國護照啦

Asso仔 收皮啦

開始驚未？去到美國乜都唔好做！即刻考個槍牌先呀，保護好自己！加油！

仲以為依家鬼佬中文咁好

原來有妄想症，笑死

建議你起起佢底再沖出黎7

唔使啦，佢得啱呀，無圖你話你住太空都得架啦

信就信 唔信就唔信
唔需要為你證明 你乜水牙

證明唔到嘅話，你乜柒都唔係

上個網都要證明a證明b
咁唔洗講屌你老母啦

你自己講到咁威，原來證明唔到，證明唔到就要𨳒人老母，好鬼好笑

去外國讀書有幾威 似係係眼光窄姐
上個網都要證明

快d走啦